title: 8.30-9.6一周总结
date: 2016-09-06 08:04:15
categories: weekly
tags: [weekly]
---

本周完成：

* 数据平台部分整合数据

* 初步的几个页面完成


未完成：

* 离线平台的整体情况汇总

* 数据平台部分关于收入的几个页面


下周计划：

* 渠道监控第一版

* 收入部分的页面雏形

本周所得：

* golang web部分的一些知识

* 关于权值计算的AHP部分的一些知识


还是感情上自卑、敏感和脆弱。但这块，最后大不了被发好人卡。。心态平和，慢慢来吧。

工作上，不知道是自己很久没做前端了，还是不喜欢，这块页面部分还是进展不大满意，慢慢恢复吧。。。
